拉鍊維修

有冇師兄知邊到可以維修拉鍊？
因為條拉鍊而放棄件褸就太可惜啦

google 大把啦

Push

師兄，我係塑膠個位爛左。而唔係換拉鍊頭。

多謝左師兄你先。我試過打個幾個電話，一就因為比唔到圖店主睇，二就係好難表達點爛法，所以有困難。所以就問下師兄有冇相熟鋪頭介紹下。